有冇人有睇真知識最新條孟加拉片？

屌你老味，最後果PART笑撚到我，
竟然話唔信孟德拉效應嘅人係迷信， 有冇傻得咁誇張呀。
痴撚線

我覺得個主持把聲好甜，應該好MAN又靚仔